黑絲就像一滴香，令淡然無味的腳變得美味

開會中

老闆怒聲斥責上Q sales achievement不到預期

一邊怒吼

一邊扯到恆一恆

係佢條賓州

會議室內

中女賣弄著風情

刻意

卻裝作非刻意

展示左手上的鑽介加名錶

唔到數又點？

我隻左手上面價值

已經係你兩年以上人工

...

女人時常對男人的價值觀糊塗

WFC你一件月入20k既中女扒碌左幾多咭裝身？

你行頭近半M都好

敵不過後生女腳上二十蚊對既黑絲

明年今日